五官最靚真係眼咩

近排全世界帶晒口罩 啲人成日話眼靚=靚女
見到女仔靚眼會聯想到佢成個樣 就覺得佢應該唔差得去邊
點知一除罩 屌你老母 國字面哨牙倒及牙比例差咩都齊晒 個下真係好失望
發覺其實好似下鄂先最撚重要
唉 平復唔到心情 有冇人same經歷

調返轉 下鄂靚但係曚豬眼呢

我都覺得係個口
嘴凸顯得個人柒好多

香港多人雙眼皮大眼
但個鼻 係弱點

眼可以化妝補救
嘴柒就真係無得化妝救

你都識講戴左口罩多左靚仔靚女，咪姐係隻眼最重要

因為口罩只露眼姐

含撚咀

大波真係好吸引

對男人黎講，個鼻係最重要

Y

鼻哥窿啦咁

香港人通常柒係個鼻度
之後再到個嘴

同意，男人鼻高/直，至少正常以上

女都係啦，根本鼻靚就算對眼小剛咁都可以做model

點解我會有畫面

眼可以雙眼皮貼 大眼仔
鼻比較難化 當然你話掃陰影就

👃🏻真係重要過對眼
雙眼皮好多人有 有好睇嘅鼻就真係少 唔係太短就太扁 一係就太大 我就係太大😕